I just wanna wake up and realise

everything is gonna be ok

好痛苦啊